睇明報定政府新聞處學英文有用啲?

正評:明報英文專欄
負評:政府新聞處

講埋原因
(利申ielts 6.5 睇兩個網都只明60%左右 )

我睇economists

睇YouTube
最緊要搵啲有興趣

SCMP啦

bbc

同d 外籍fds傾計 傾得多就自然識

點識